2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論5 熱烈慶祝中村同志來港

樓豬歸位

樓豬好波

樓豬

大王好波

點解三星，恒大照出漢字，東方就譯イースタン

川崎幫東方譯名

留意到丁咧舖越推越快
我川 樓豬 功不可沒

我川第一人表示橫掃丁咧

冇我川，丁咧還有討論價值嗎

樓豬都係

以前3日1個POST
最慢都係一星期差好遠

VS嵐同紅狗熟肉

自

樓豬係我地既丁咧鋪既精神領袖

Mark定得閒睇

冇錯

又乘機自貼

今野大佬

好撚型

【體育】土耳其傳媒周三報道，效力土超加拉塔沙雷的前德國國腳普多斯基與日職球隊神戶勝利船達成協議，今個夏天將會加盟，簽下為期3年的合約。

日本傳媒周二報道，日職球隊神戶勝利船決定暫時放棄從土超球隊加拉塔沙雷簽入前德國國腳普多斯基（Lukas Podolski），但周三就有土耳其媒體報道，勝利船已經分別與普多本人及加拉塔沙雷代表達成協議，普多將於夏天才正式加盟，意即他會效力加拉塔沙雷至今個球季結束。

該報道指，早前拒轉了中超北京國安斟介的普多，將會與勝利船簽下總值1500萬歐元的3年合約，而放走普多的加拉塔沙雷，將會獲得270萬歐元轉會費，比起他們兩年前向阿仙奴付出的250萬淨賺20萬歐元。

仲有得賺

SHUNSUKE NAKAMURA
THE SECRET OF DIRECT FREE KICK
中村俊輔 直接フリーキックの極意
Blu-ray
￥5,184(税込)

DVD
￥4,104(税込)

超級杯香港有無台播？

冇錢 不買了

比中村FANS睇
NOT YOU

你送既話我會睇

no

我窮過你

又扮

清水エスパルスに新加入のDFカヌが右腓腹筋肉離れで離脱…全治は約5週間

爆炸頭out la

希望東方同我川一齊出線

丁咧費蘭尼

東方不了
下年傑志

做咩唔用番史上最攻

腸完...紅狗好廢

笑

我諗科蘭見返呢張海報佢都笑

藤春廣輝(笑)

踢次級聯賽

侯克踢過我川咁我川叫咩

其實呢d圖真係好樣衰

Agger

伊東:影撚完未呀屌

\

今野泰幸（笑）

記得有年鈴木優磨同岩下兩條死臭飛影呢D相

呢張正D

岩下

影呢d相係咪鬥西面

今年仲攻過個年

山口螢老是常出現

本身有仇口

🐷

垃圾德國10號

狗會優越會然專享

德國波衫最鐘意印佢

無

有打尖卡既大蛇

代表輸得多

一炮過買落我川度 乜都返來啦

係咪即係有線唔再播

呢個真

🌸

Ching 贏完分d比我

本是同根生

我川串🌸係100%既波

Sick ball

🐷都買

来年元日の天皇杯決勝の会場が埼玉スタジアムに決定 埼玉県では61年ぶり開催に

吹田琦玉橫檳
都係依3個大機會

買🌸

臭西先買

分咗手就話人臭西

講事實

分手啦 臭西

睇漢字都講左係琦玉踢

救國螢=臭西

食屎屎

同市光榮呀手足

救國螢萬歲

2月14日，日本足協和參加亞冠的4支隊伍代表開會，當中浦和紅鑽、鹿島鹿角和大阪飛腳的負責人都明確提出以奪冠為目標。

一隊冇講

果一隊已經唔係目標，話拎就拎

目標係同丁咧POST球隊見面

大王

3月1

唔識日文

不了

呢度去得最多日本個位好似就係你

明明你長駐日本

我川奪冠係100%既波

大王型到

宇宙大王

#14_nakamura

日本超級盃 - 此球賽將於 橫濱日產球場 舉行。
比賽時間 : 18/02/2017 12:35
鹿島鹿角 對浦和紅鑽

買乜

有無網睇xerox super cup

泡菜台ch1

富士超級杯
韓仔1號台

我個韓仔台禁極都無反應既

韓仔台開波前先有畫面，我仲以為無得睇

係㗎 , 但你可以睇定佢個時間表有冇得播 !

韓仔台而家睇睇下會叫我登入
有無第條LINK唔使

要登記？

唔駛

西川

屌 , 打排球咩

西鑽生性少少啦

miki 又比仙台隻吉祥物非禮

我扮架

無事

62 鹿島鹿角(中) 2-0 浦和紅鑽

柒鑽條後防真係

鹿島鹿角(中) 2-1 浦和紅鑽

日本波真係

75 鹿島鹿角(中) 2-2 浦和紅鑽

一分鐘追兩球

秒和

2:2

鹿島アントラーズ
鹿島
39' 遠藤 康
43' 遠藤 康
2

後半 30分

2前半0
0後半2

2

浦和レッズ
浦和
74' 興梠 慎三
75' 武藤 雄樹

遠藤航又爆炸
之前有兩三下已經瀨瀨地野

696再反cup

笑死

巴打係咪係現場

係

觀塘踢完波黎

3:2 ft
紅狗

超級盃又輸，打四次輸三次

依幾年有幾多個準優勝

螢光筆打比

差一場就贏杯嘅比賽，浦和近乎輸硬

點解可以咁勁

不過佢地同我川無得比

我川長期準備優勝

睇到西川周作突然又諗起
唔記得有無記錯 香港川崎第一人好似都好中意佢

呢3，4年浦和差一場個d波真係輸9成
飛腳鹿島都剋住浦和

(其實我幾鍾意浦和

上年聯賽盃

負碌碌債係要還

食得？

係掛

我要中間

有冇人知你幾個邊個黎

穩定王，穩定地輸

圍骰！ 通殺！

拿 我鹿又贏
以後唔準再話我鹿負碌足球

人腳係勁既

感覺到腳今季又要柒了

我要晒

樓豬一打十

哦沙咔

驚巴哦沙咔

些呢數哦沙咔

🌸哦沙咔

大家都是哦沙咔不用分那麼細

🐷勢力強大左

多得你舉住🌸既旗幟

不想舉了 很痛

del左佢啦

有線節目表星期六都係唔見有J LEA

復活節假期睇大阪櫻花對大阪飛腳

你又扮一平

Very Rich
紅日去好貴

你睇返日本台算

等年尾binc

チームは香港に無事到着しました。
今から乗り換えて、オーストラリアを目指します。

呢班柒頭皮有邊年唔係燈撚死哂上年冠軍

最緊要係我川唔係第一

腳黎？

年尾

係 仲要坐商務

日本無飛機直去澳洲

ANA好似有，點解要咁轉折

黎搵樓豬??

樓豬快d上機啦

樓豬係香港玩到唔捨得走

轉機平d呀嘛，通常。

佢地都坐商務啦 重會平咩

應該到左休息緊

樓豬搞搞震 要成隊黎香港接佢走

呢部小火車

乜小火車

Train is approaching

上次搭同幾個鬼妹一齊

有聲

Rich Ching

你係首富

i know that feel bro.jpg

價錢都會有分別，你咁多個人條數就噤計。

當然不排除直飛個班無位焗轉機

前年去秦國都要轉啦
連斯ig 打卡打左去國泰更衣室
又會唔會係日本無機飛阿德萊德

未去過

首窮

好似真係冇

未參觀過

呢度d ching好假

我無呀

講緊你

樓G食屎[img]

仲唔捉到你隻老狐狸

話說宇佐美終於有正選加踢足九十分鐘

想當年我都有份去送佢一程

上面張圖爭少少就開口中

斷正 .....

有冇補充

退出日職波post

挽留

第二次正選

你咁優秀既男人
就好似漆黑中既螢火蟲

德甲有日本人既波好少好多

無得送佢一程

俾人發現咗首富既身分

首富係肥基亞

你有喎

大阪既手足一齊挽留樓豬

佢走個場係名古屋
張相係對紅狗

MolaMola

一平目標已經轉左做細路

東方比含大同支那公安撚，
作客球迷唔可以入場

呢度邊個買套票

搵狗志啦 !

3000賠償

又唔見錬鈁撚尻D大陸仔 食屎啦狗志

學生飛套票撚

狗志唔勇武

賣飛又賣到On99 作客又保唔住 收檔啦錬鈁

迷志黨

一平可恥

如果到時我川作客，話擔心日中關係令雙方球迷有衝突，我川第一人會唔會同川崎華族一齊勇武呢??

一日有依隊波 香港足球都唔會好

我川第一人有特權，肯定最勇武

利申迷樓豬

同路

搭去墨爾本再轉內陸機

玩咩 遊飛機河

我川艾爾仙奴抖3個月

又迫害我川

留意到打印機第二

高松大樹去左參選大分議員

樓豬連唔係自己區既議員都留意

好多都睇好車廠第一

twitter d新聞見到咋

日本電視台冇講咩

亞冠4隊前瞻

不過係蝗文

冇提你名

Too long don't read

我係辣殺唔洗提

踢好d

長谷部誠昨晚代表法蘭克福出場，完成了自己在德甲聯賽的第233場比賽，距離奧寺康彥（曾效力不來梅等球隊）的德甲出場紀錄只有一場。

生涯在大分三神隊效力16個賽季的高松大樹，才剛退休不久，宣布參選大分市議員，票選結果是以超高票當選。35歲的高松是雅典奧運足球國手，生涯除了短暫租FC東京一年，其餘時間都在大分效力，堪稱小球隊大英雄的典範

「三神隊先生」得到機會在政壇闖，日後可能會成為「大分先生」（縣長）？

R j

生理需要姐

rj有咩問題

被人影到

痕就要r啦

佢琴晚球12碼

你琴日贏唔到04

重注左04 入多球都唔得

我都算有助攻啦

買左科隆

射射靚 唔係你交得靚

agger
本身交得柒

射射

開賣了

🐷🐷

秦幸

女仔鍾意花都唔俾

Rich 咁快入手

臭西先鍾意🌸

官方twitter相黎

你都唔好再留戀啦

咁你買左未

有冇女介紹

睇邊場好

copy隻比我

我川

清水
川崎
東京

西悉尼流浪者[0] 對 浦和紅鑽[0]
鹿島鹿角[-0.5/-1] 對 蔚山現代[+0.5/+1]
阿德萊德聯[0] 對 大阪飛腳[0]
川崎前鋒[0/-0.5] 對 水原藍翼[0/+0.5]

做乜

阿德打腳都平手 狗會又派錢

蔚山現代連傑志都贏唔到
696係咪派錢

世界第二

上樓了

無lucky打碌撚

睇我川
其他不了

有線會唔會突然宣布播番日職架

有可能嘅

都係近排無啦啦話會播英奴聯賽盃決賽

今季聯賽盃馬會買左

你

狗志出來尻Up未 等左成日啦

港足包花生呢幾日都幾好食

今年賽制係咪仲要打季後賽

唔洗啦 直接計分

咁咪好囉

各有各好既

至緊要有得笑紅狗

1 浦和紅鑽 2.10
2 鹿島鹿角 3.30
3 川崎前鋒 7.00
4 廣島三箭 11.00
5 大阪飛腳 16.00
6 FC東京 20.00
7 橫濱水手 22.00
8 柏雷素爾 25.00
9 神戶勝利船 35.00
10 鳥棲砂岩 50.00
11 新潟天鵝 100.0
12 大宮松鼠 100.0
13 清水心跳 125.0
14 大阪櫻花 150.0
15 仙台維加泰 200.0
16 北海道札幌岡薩多 400.0
17 磐田山葉 400.0
18 甲府風林 500.0

呢樣真

馬會賣大包 各位ching大手入貨

有冇ching 3月1睇我川

豬比奧

真係落海

做乜鬼

準備執免費波

有人出面負責執

應該幾好做 未必場場都踢出去

GILBERT!!!

你係秦幸

２８歳女性指揮官初ＡＣＬ！香港イースタンＳＣ率い、いざ女の戦い

連日本yahoo都報牛丸

你係🐷🐷

狗志死全家

16倍

🌸既同伴早晨

跟

佳蛇號

回水

第一人無新衫著

因為胃腸炎和心理問題等原因，柴崎岳得到特內里費同意，暫時離開球隊，回歸日期未定。當地媒體報導說，柴崎岳自加盟球隊只參加了一次集體訓練，球隊的意願是等他歸隊後安排集體合練，但何日歸隊並不清楚。

真係好誇張

可能過兩日宣布返696
開幕戰見

岳仔

好想食咖哩飯 唔想食海鮮炒飯

麵包搽牛油咋
邊有海鮮佢食

依家返去冇得踢亞冠

紅狗

返去等踢世冠

柏木陽介今場傷左？

腳腕受傷
未知復出時間

蛇王睇波

聽日踢la 仲蛇王

咁勤力有人工加咩

有洪永城簽名

依家d 80後

留返比你

女球迷

兩邊出波好廢

半埸3C

入波未

鑽1-0

李忠城比得靚

你影

瞬間看入球

第二球我應該救到

用生命值硬接？

用一個生命值硬接

脂肪多

所以你最有錢20萬鎊週薪

【ACL2017グループステージ vs 蔚山】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
クォン スンテ

DF
伊東 幸敏
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
永木 亮太
レオ シルバ
レアンドロ
中村 充孝

FW
金崎 夢生
鈴木 優磨

サブ：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
町田 浩樹

MF
土居 聖真
遠藤 康
小笠原 満男

FW
ペドロ ジュニオール

me hkd$32.5/h

曽ケ端 準sub

南華名宿出場

智障入埋

痴線 開party

伙頭爸B

紅狗威威

威風堂

4:0

絕對突破

未開季就咁痴線

幾耐未試過作客澳職贏4球

第一場啫
嚇我唔到嘅

紅狗季初不嬲都好勁

紅鑽頭威頭勢是常識吧

我紅 季初一向好勁

大家覺得紅鑽威到幾耐

又唔係最後一場

季初唔勁 季尾邊有得笑

果種反差

696個新龍

係咪南韓人黎？

威到爭一場冠軍

係 , 由蔚山轉過黎 !

696

頭先見電視台寫全北

個里安納度最尾果球好浪費

係我錯 , 全北先啱

1:0

金崎頂晒

比多球我

半格算 唔貪

買左-1
一定要2球

貪

戶口得1舊水玩唔到讓球

做乜唔入錢

平時唔多買波
放工前先見到696好似幾有把握咁咪見有幾多買幾多

一平BAND隊

淫蛙

錢太多 唔使靠賭

好多野撈

你最多

你住日本

欠債靠賭博黎還

我都想

曽端準終於收皮

比返d歡樂我呀

曾端準世冠杯個陣打到曉飛架喎 , 用完即棄

今晚有咩心水呀波神

沒有曾端準就沒有696

艾阿恩

金崎夢生成日搞搞陣

佢其實可以試下再去歐洲

鈴木優磨愈來愈勁

日本媒體報導迪維斯在加盟上海申花兩個月後及萌生去意。原因是迪維斯無法適應中國的生活方式，以及和主教練關係不和。如果迪維斯此時離開，違約金650萬歐元是躲不過去的。

飛腳大落飛，通常冇好野

搵另一條水魚接手囉

都係大陸D土豪接貨

Konno

強陣all in

又要羊了

咁有信心

own goal

按左底褲買
輸左聽日入機場打死你

打我無用

家長

咁贏唔到我退出日本波POST

後腳

lucky

兩個中間頂入

駿

有冇腳link

頂得好輕鬆

阿德一定得

幸運駿

2017一定德

LUCKY

一齊

樓豬頂住

人在東京順手撐我川！

挽留佳蛇

記得拎長炮去打氣區影相

尾底

樓豬執雞

絕殺半大

凍到支炮縮左

樓主好波

KONNO YASUYUKI O...O...

又去日本

加油

川崎前鋒 生人物近.JPG

我川1:0

會唔會比人打 我川華族好勇武

澳洲D波廢到

SS指定席 .... 長短炮點影都得

川崎入左兩球

兩個新中堅對版

堂安律

話說我次次睇日本波都係主隊贏唔到，今次破唔破到處呢？

澳職

5600円 好撚貴

日本個個都係咁上下

樓豬休息上水la

Binc🐷🐷

睇多啲最攻ok?

搭緊車睇到好lag

13定14 水手對最攻
上年東京對我川
上年腳對三星
上年水手對飛腳

都係主隊贏唔到

身為腳膠我當然想，但冇假

G持

Csl

90mins先出高木彰人

垃圾
地鐵收唔到

15年萬博2:1紅狗
16年吹田3:1仙台

做咩啊
吉高同吉田唔識分

最近收得差左

我燈

我鑽我鹿我腳都贏波 , 爭我川咋

某第一人咁有特權去左無問題啦

認真
12年 萬博0:0東京
13年 天河3:1紅狗 琦玉1:3我川
14年 萬博1:0我川 西京極 0:0松本
15年 越秀山0:5腳 小笠山1:4紅狗 松本1:1腳 西京極0:0岡山 萬博3:1柏 天河2:1腳
16年 吹田3:3湘南 愛媛0:2德島 吹田1:0紅狗 佐賀2:1腳

首富

雙飛

1年去得1次
一次過睇幾場

14年 鳩波1：1櫻花
15年 鳩波4：0紅狗

吹田愛媛佐賀
三個都唔近wo

16年我腳3-3八鯨

以樓豬對日本既知識點會未去過日本

17年大家去幾多次日本

睇完腳第2日6點未到就搭火車去愛媛
愛媛留3晚又返大阪
之後又過佐賀
搭車搭到傻

rich

隔離個鐵膠POST同香討旅遊區睇得多姐

係咪召喚我

開心既係 樓豬終於講真話

為左睇一平先去愛媛

個場落大雨辛苦到仆街

睇最攻未

入波太興奮

跟作客

有冇非禮你

唯一一次主場贏波就係睇最攻

唔通睇個偽新幹線POST咩

跟飛腳作客

Cerezo Cerezo

笑死 被人圍屌

仲有冇手足會含淚撐錬鈁

同佢抱左下
個D襟住牆條女好驚個D相其實係夾定

笑住睇

你淫淫蛙

冇 食下花生算

得個一程叫瘋狂

相都冇張

又自貼

對於人地黎講已經係玩命啦

含大 vs 錬鈁
泡菜7號台

比班鐵膠串重覺得自己無問題

入2球

我川贏波 樓豬自貼Ok？

想試下買全國pass 真瘋狂搭

岩岩放工追post追都暈
突然推得咁快

西大山搭上稚內

想搵一次挑戰人類極限,由朝早係新函館北斗坐到去鹿兒島中央

變左9UP POST

應該會試 有時間有錢先

我川1:1

青春18

果位巴打

東方都唔知食唔食到

你坐埋我果份

挑戰人類極限應該香港坐去英國

又再一次燈死主隊

睇波

下次最攻

錬鈁

東方聾屍柒柒柒

噓噓噓

紅

RIP

黃梓浩

好彩冇飛送DFans上去睇錬鈁柒

腳膠去大阪好難唔睇腳

復活節打比

等睇錬鈁被人炒雙位數

180>3000早知我都買

好後悔

rich ching復活節+睇打比

葉鴻輝對含大MODE

如無意外下場睇東方對我川

雖然唔撐錬...不過睇到佢幾sad

我叫佢去

D外援勁到仆街

硬食冇計 , 救又死唔救又死 !

我都想去

真係唔好彩

2球

轉左台跑馬了

我估10:0

睇半場訓教算

入東入返球
比我地知咩係國慶

「夠數未啊？！」

又十二碼

又12碼

救到

勁

輝

有d似我

份糧唔似你

20萬鎊週薪
vs
6萬月薪(鳩估)

32.5/h

3粒

3粒了

9打11

365封埋

狗會無得買
無得ALL IN

留意到樓豬改左名

估下下禮拜大王加小林悠可以入到東方條垃圾後防線幾多球啦??

567係100%既波

牛丸下半場仲有咩戰術可行

好想睇大王射輝

如果係大球場踢東方就肯定456 , 但旺角踢就未必 , 入球細

堅持
唔會死守
創造奇蹟

4.5球中位

掌咀

有咩電視台可以睇緊東方對我川？買唔到票入場睇

Fox sports

最攻最強龍門有新打氣歌

最高

Sailor

Fuck you iPhone

點解唔叫中京打比就算

做乜9

J2前曕
不過係殘體

Lau G殘體又識 日文又識 土耳其文又識

唔算高汁

大家唔識睇下次唔洗貼

撐我川個嬸嬸都已經係高汁囉

西班牙媒體說柴崎岳將於12小時內返回特內里費，並會參加全隊訓練。

柒

3月1 我川我東握手言和

搭飛機食碟咖哩飯就走

我啲魚生仲未食夠

柴崎岳：唔想返工

宜家D90後

80後

讚下你

收到風樓豬70後

樓豬34歲wo

樓豬好老

Yes

Me 90後

我都係

富二代

Me 窮90後

U富二代

Me2

腳狗討論

Rich

好有Rich ching , 2件冧把名+章

Poor

球迷版堆星星都幾hea

上季飛腳減價入左天皇杯同龍門。

暗花係靚嘅。

fb 見到飛腳轉機香港返日本

一件都冇

樓豬唔好偷偷去走左去

係公司做緊港奴

成日講大話

明明有幾件落場版今野泰幸

一件落場版今野泰幸都冇

比賽完送哂比人？

送件比我

開賣

你比件落場版迪基亞我OK

代購

屠房幫到你

又要我出手

新一季日乙嚟緊星期日(2月26日)開鑼，咁啱呢日亦係FC橫濱前鋒三浦知良(Kazu)嘅50歲生日。

FC橫濱喺日乙揭幕日會喺主場對松本山雅，如Kazu有份幫FC橫濱上陣，佢就會創造紀錄，成為日本足球歷史首個年紀達50歲嘅落場球員。
現年49歲嘅Kazu喺2006年回流日本後就一直效力FC橫濱，其中喺上季日乙更上陣20場入2球，絕對係老而彌堅。

1號有冇人坐28區同歡迎下我川

係咪一齊坐先 ....

坐樓豬大脾

買左飛坐樓豬大脾

28區相認

又話冇錢 都唔識做生意

下星期有冇正宗日本人妹入場
打算坐作客區隔離做痴漢

咁我大聲叫"樓豬" , 咁你應我喇

我叫定姊妹帶防狼噴霧

我川第一人就有

上年我係Kamo正價買左天皇杯版
有冇人知飛腳Fan shop可唔可以印舊衫既字?

日職大部份球隊一過季就無上季字。

你可以試下嘅。

我一月去賣緊5500咋

啱啱呢季飛腳真係好多貨

希望今年都係

等樓豬送

唔係多貨
係少左人買

有線電視播唔播今季J League

咁都知

到依家睇節目表都唔見有得播 , 可以叠埋心水睇泡菜台 !

148台 696對東京

Okazaki liking the clubs Instagram post confirming the news. Telling.

早牙各位手足

Good morning

🌸手足早晨

大阪手足你又黎

日聯杯會加底線球證

想john

幾時會用睇片執法

有線今年唔播？可以去邊睇？ 仲有冇韓仔link

日本

我都想飛去日本睇山口螢

今季預感山口螢大爆發， 加埋柿谷 清武， 不得了， 史上最攻

岩岩想貼

點啊

🐷的時代來了

🐷🐽

誰輕輕叫喚我

想訂飛腳亞冠
所邊個好

等樓豬送落場版

等你送迪基亞

印你拍檔井手口陽介yeah#lme

琴日Facebook 見到有得訂
即係問馬會拎錢贊助

好rich

2017 大阪飛腳 亞冠版 主場
號碼：#8 井手口陽介
數量：1
單價$1169

總額$1169

一陣入數

睇佢twitter好似結實左好多
唔係齋大份

出返黎勁過之前

著去睇我川Ok？

趕唔切
6月25就著

U首富

u 200k週薪

果個係迪基亞
肥基亞32.5/h

me 23.5/h

日本都有最低工資 唔好點我

我係香港呀

香港都有

最聯肥基亞🐷

🌸山口🐷

【前大阪飛腳球員贊助球隊】2月23日，大阪飛腳宣布與古物商SOU簽下新贊助協議，該公司將成為球隊的黃金級合作夥，並獲得訓練服、訓練比賽服的背後廣告。
有趣的是，SOU社長、34歲的嵜本晉輔曾是職業球員，高中畢業後於2001-03球季效力鋼巴。但因為身體過於單薄，僅代表飛腳出場4次。 2004退役後，因為不想做“足球傻瓜”，嵜本晉輔轉而從商。 2011年在東京開設二手商品企業SOU，從事品牌奢侈品、貴金屬、古董買賣，2016年營業額達到219億円。
嵜本本家就是從事古董、藝術品鑑定和買賣的古物商，本店古美術八光堂位於大阪。

主持人問，坦白點說是討厭杜斯亞（時任日本隊主帥）對嗎？昔日鋒霸久保龍彥坦誠：是啊，（被召入國家隊也）幹勁兒為零。

柴崎岳返回了特內里費，雖然沒有和球隊進行合練，但一個人在健身房練了一個半小時。細心島國球迷發現，好像果然是買了新衣服..

做乜殘左咁多

不如同字佐美一齊返日本啦

踢都未踢就走

2017年J1聯賽18支球隊分級介紹——星庭

寫得幾好不過都係殘體...勿屌

又有籍口加人工

波衫加價波飛加價黎比球場營運咋

希望696星期六打FC東京果陣唔好比前田入波

蘋果日職攻略

外流球星 , 愛回家

開心

破左咒好耐啦

下星期三

I am ready

🌸都開心

最攻2

In 最攻 we trust

既手足一齊shout

跟住一齊shout 最攻最攻
跟住一齊shout 最攻最攻
跟住一齊shout 最攻最攻
拍手 最攻 拍手 最攻

聽日一齊睇最攻屌打磐田

山口螢完封中村
跟住禁區外割草式遠射絕殺

準備好binc 了

大前

開定

爆左再入

2017 J LEA人工排行楞

第３位 1億円
第３位は1億円の大台となります。
ガンバ大阪 今野 泰幸

睇得明anti pink only

U真首富

新潟
4隻鬼(拉菲爾達施華 里奧施華 哥斯迪 占士)
野津田 小林走哂打春咩 長反

大宮
家長走左不過有大前元紀補充返攻力

鳥栖
林彰洋 崔誠根 金民友 白星東 早坂離隊
幸好有豐田陽平留隊權田 修一回留加盟補返一號位
仲有太田徹郎 小林祐三 小川佳純
其他簽入比較二線

大阪櫻花
簽入清武弘嗣 水沼宏太增強攻力
配上原有既山口蛍柿谷(回哂塘) 杉本 列卡度攻堅
可惜有炸彈防線
炸彈一號金鎮鉉 炸彈二號山下達也(大把笑料)

FC東京
好大變動
水沼宏太 穆里奇 羽生直 剛秋元陽太 高橋秀人 三田啓貴 駒野友一難離隊
亦有幾位高質球員加盟
林彰洋(半個國腳)
髙萩洋次郎 回流既太田宏介
日職入158球記錄保持者大久保嘉人
永井謙佑(世界級廢柴)

広島
広島icon佐藤壽人去八鯨 野津田去清水
森崎浩司退役 烏達卡亦無續簽
另外工藤壮人回流 簽入巴甲柏拉尼恩斯中場菲臘比施華
其如人腳好完整

清水
隊長大前元紀離隊功力大減 前線得返單天保至尊鄭大世
反而加入兩位巴西後衛春武里(泰超)卡奴 查維斯(葡甲)李安度費利
門將簽入六反勇治(半個國腳) 增強防線

大阪飛腳
三位常規球員離隊(左右中場 正選中堅)
阿部浩之 大森晃太郎 岩下敬輔 西野貴治
加盟有水手後衛法比奥
二線泉澤仁 三浦弦太
買斷艾迪美臣
9個青年軍(學足雲爺爺 吐血)
希望長澤駿大爆發 井手口接ENDO班 金仔咪再搞笑

北海道札幌
保留大部份升班功臣
都倉賢 內村圭宏 雷斯 袓連奴 馬些度 菊地直哉 增川隆洋 福森晃斗 具聖潤
再大量增兵
簽入二線球員金園英學 兵藤慎剛 横山知伸 田中雄大 早坂良太 金眠泰
地獄主場亦係爭分要數

浦和
無大變動
重點簽入拉菲爾達施華
其如有菊池大介 榎本哲也 長澤和輝 阿道
離隊球員不值一提
今季仲係要倚賴興梠慎三既發揮

仙台
門將施密特回歸
有FC東京既平山相太 三田啓貴 浦和棄將石原直樹
布拉加前鋒基斯蘭 明尼路中場柏保路 加盟
有六個主力離隊
一對正選前鋒威爾遜 拉蒙盧比斯攻力影響甚大
中堅渡部博文 門將六反勇治 防中金眠泰 翼水野晃樹

鹿島
只係柴崎岳出國(睇死佢會回流)
重點收購
新潟隊長老牌防中里奧施華
神船射手柏度祖尼亞
門將簽入全北汽車正選權純泰代替神經刀曾端準
彭美拉斯中場韋法臣李安度
再配上原有班底 昌子源 西大伍 遠藤 康土居 小笠原 金崎 鈴木優磨
實力有增無減
另外希望永木亮太接到小笠原班分擔下

柏
無大變動
主要簽入 邦比後衛尹錫榮
仙台前鋒拉蒙盧比斯 合組巴西三箭頭 基斯坦奴達施華 迪亞高奧利華拉
走左太田徹郎 茨田陽生 山中亮輔

磐田
中村俊輔空降磐田
另外有川又堅碁 高橋祥平 烏茲別克國腳穆沙爾夫加盟
連續兩季首席射手保夫萊特離隊

甲府
離隊有稲垣祥
重點收購
阿美利加明尼路後衛艾達利馬
仙台射手威爾遜洛迪古斯
聖保羅前鋒加比爾洛迪古斯
配上原有既杜杜攻力大增

川崎
家長昭博 阿部浩之
邦迪比達前鋒拉爾拿亞加盟
可否彌補大久保嘉人既離隊 尚待證明
加盟既仲有新潟中堅占士

横浜
陣容變化甚大
隊長中村俊輔轉投磐田山葉
中場兵藤慎剛 門將榎本哲也 前鋒拉芬拿 基爾
後防法比奥 小林祐三離隊
三名外援加盟
貝爾格萊德紅星前鋒曉高韋拉 中場大衛巴賓斯基
1860慕尼黑後衛迪基尼克
山中亮輔 扇原貴宏 松原健

神戸
陣容變化甚大
有前鋒柏度祖尼亞 後防高橋祥平 離隊
重點收購
科隆王子普度斯基(等土超完季)
田中順也回流
阿美利加明尼路中場韋士利高美斯
高橋秀人 大森晃太郎 大槻周平 渡部博文

竟然紅狗走左咩人 要用到不值一提
柏森巴三箭 東京又有高萩 前大王助手
不過簽咩人都冇用 都係我川天下

浦和
Out
イリッチ
［ →NKオリンピア リュブリャナ（スロベニア） ］
石原 直樹
［ →仙台／期限付き移籍 ］
阪野 豊史
［ →山形 ］
加賀 健一
［ →山形 ］
茂木 力也
［ →山形／期限付き移籍 ］
大谷 幸輝
［ →新潟 ］
永田 充
［ →東京Ｖ ］
橋本 和
［ →神戸／完全移籍 ］

好詳盡

696第一場會唔會贏呢

就係今天

等左好耐

696強陣

打到4點幾
鍾意既就

樓豬唔備戰去左邊

已射thx

係香港轉機返香港果陣又偷偷地走左去
好似搭夜機返大阪了

我係高登都開左個po

準備開波

浦和浦和
スターティングメンバー
GK 21 飯倉 大樹 GK 1 西川 周作
DF 27 松原 健 DF 46 森脇 良太
22 中澤 佑二 6 遠藤 航
34 ミロシュ デゲネク 5 槙野 智章
13 金井 貢史 MF 18 駒井 善成
MF 5 喜田 拓也 16 青木 拓矢
14 天野 純 22 阿部 勇樹
20 マルティノス 3 宇賀神 友弥
33 ダビド バブンスキー 10 柏木 陽介
10 齋藤 学 30 興梠 慎三
FW 17 富樫 敬真 FW 8 ラファエル シルバ

柏柏
スターティングメンバー
GK 33 権田 修一 GK 23 中村 航輔
DF 8 藤田 優人 DF 2 鎌田 次郎
5 キム ミンヒョク 4 中谷 進之介
29 谷口 博之 5 中山 雄太
23 吉田 豊 22 輪湖 直樹
MF 40 小野 裕二 MF 14 伊東 純也
14 高橋 義希 6 小林 祐介
4 原川 力 7 大谷 秀和
7 鎌田 大地 9 クリスティアーノ
FW 18 富山 貴光 FW 20 ハモン ロペス
11 豊田 陽平 11 ディエゴ オリヴェイラ

佳蛇好波

腳狗搵人係積極嘅
不過全部險簽

又真係幾.......

水手

左邊咪謝肉祭🐷

有無水手場波既link?

好清

水手新中場好對辦

飛已買，感謝之前俾意見嘅爸打。

rich ching

如果早d睇到就好了

西鑽

依到有無水手fans

高登po了

已經買第二平飛...
中間d 睇得舒服d 嘛

有 未上水
好對板喎

新隊長斎藤撚狗咁撚
新中場又對辦，幾次轉向都唔錯
希望唔好比我燈到

班新外援好似ok

鳩波不睇也罷

唔明點解個個martinus有得留低 好廢

扭得下嘅 不過埋門

中柱

中內柱

Rafael Silva 呢下

都係水

佢之後球遠射，飯倉大樹爭啲飛過龍

你係🌸呢邊架

Me食肉獸

青木拓矢

齋藤

依邊唔入，就比人入

屌…一來一回

嘩…2:1

渣ga

一個字 鳩！

鳩波即係鳩波

主場歌聲全場比紅狗贏晒

水手鳩波

好似係關東地區比賽,紅狗就有大批fans入場

大久保差D

去咩地方都係

又係遠藤航

3個追唔到1個

又係新外援入波

興梠紙板
遠藤跟甩
駒井唔守柱再阻埋遠藤追佢

反反cup

柒鑽又輸翻轉頭

Cup上cup